%!TEX root = memoria.tex

\blindtext  % Borrar esta línea

\vspace{20mm}

\paragraph{Instrucciones para la Plantilla.}

Editar el archivo \inlinecode{/latex/agradecimientos.tex} para modificar los contenidos de esta sección.

Si no desea incluir una agradecimientos, editar el archivo \inlinecode{/latex/memoria.tex}, y comentar o borrar la sección que se muestra a continuación.

\begin{Verbatim}[frame=lines, label=\inlinecode{/latex/memoria.tex} (extracto)
				, fontsize=\footnotesize
				, baselinestretch=1
				, formatcom=\color{gray}]
%---------------------------------------------------------------------------
%%% AGRADECMIENTOS
\thispagestyle{empty} 	% Hide Header, Footer, Page Number
\section*{Agradecimientos (Título es Opcional)}
\input{agradecimientos}	% Archivo agradecimientos.tex
\newpage
%---------------------------------------------------------------------------
\end{Verbatim}
